疑似元秋錄音流出 - 元朗事件

Vocaroo Voice Message

Vocaroo Voice Message

晏就有啦

口音同聲線都唔似元秋啵

元秋平時扮痴線

係撚元秋咩

唔係元秋把聲

有炮笑死唔笑死

假到仆街

唔係元秋黎

以 范徐麗泰

屌你老母，傳撚夠依啲voice massage 未？
根本冇方法fact check既流言好心就唔好講啦
仲細咩，比啲質素啦好無？
依到連登呀，唔係戇鳩圍爐group

唔好推啦其他巴絲
等上環同其他正經post上番去
希望依個會係最後一個留言

知道巴打你都可能係出於擔心
不過依啲post真係太撚低質，同長輩圖冇分別

一聽把聲 就知唔係元秋
裏面所提及嘅和歌係唔係高佬和？
其中一個被襲女人 係新治安 阿嫂?

pish